# 東曦學堂 (Ayson's Class)

東曦學堂提供個人化，客製化軟體開發教學服務

## 合作流程
1. 有意願洽詢者請先填寫[課前問卷](https://forms.gle/Kwb3xbYebHQFK2rZ7)
1. 講師與你會約一場 30 分鐘的訪談，達到以下目的
    * 彼此互相認識
    * 了解您的需求
    * 初步課程提案
    * 確認合作意願
1. 邀請加入東曦學堂 [Slack](https://slack.com/intl/zh-tw/)，細談課程內容，約上課時間

## 課程內容

### 客製化教學
例如:

1. 你想學 [Vue](https://vuejs.org/)，想轉職軟體工程師，那我們來寫個「一站式個人履歷網站」吧！
1. 你是音樂人，想學習大數據資料處理，最近金曲獎年度歌曲有抄襲疑慮，那我們用「音樂相似度檢索」為主題學習 python 吧！

### 線上教學
1 至 1.5 小時的線上視訊教學，依據情境，講師可能講解

1. 軟體開發技術
1. 特定語言或框架
1. 基礎電腦科學概念
1. 自學方法
1. 業界心得
1. 模擬面試

### 複習影片
線上教學時講師會錄製螢幕，課後提供私人影片連結，方便學員複習。上課專心上課，不必忙著抄筆記！

### 課後互動
提供 Slack 頻道達到以下功能

1. 練習時遇到的問題，若是能透過簡易快速解惑，不必等到下次上課，提升學習效率!
1. 和其他學員交流互動，從他人的提問中學習，從為他人解惑中精通！
1. 講師不定期分享軟體開發相關的文章，心得等

## 課程方案

1. 穩健班：一個月上課一次，NT$3000
1. 極速班：一個月上課兩次，NT$5000
1. 團體穩健班：一個月上課一次， 二至三人成班，由學員自行揪團，NT$2500/人
1. 團體極速班：一個月上課兩次， 二至三人成班，由學員自行揪團，NT$4000/人

## 收費時機
第一個月為授課後收費，之後改為授課前付費

## 相關連結

* [臉書粉絲頁](https://www.facebook.com/aysonsclass)
* [Youtube](https://www.youtube.com/channel/UCB99VeudIfDlcDGl8dsZQUA)
